其實西多士靠咩上位上得咁快？

啲懶音真係難撚頂到

利申我係因為佢初初介紹香港啲舊舖我先睇佢
點撚知而家全部都係支那咁濟

以為講蓮燈嗰個

西多士起碼有個主題就係飲食
但個柒頭波仔真係唔知靠咩上位

家姐

做先頭部隊
香港youtuber佢最先做大陸資訊既野
例如深洲 廣州篇 高鐵既野
d片起碼幫到人 做一個旅遊參考
好過d開箱垃圾片 試食片 乜撚都q＆a片 果d先

佢係好勤力好多片出
而家多人鐘意返支那食野 中market冇計

好彩有字幕，可以mute 撚左佢。

食正00後鐘意返大陸玩

睇人食地溝油仲食到好滋味, 都係一種樂趣黎

真係好憎佢把聲

連登仔次次屌佢把聲，咬字唔正宗，同埋啲女唔靚
佢係教中文定點

利申：唔識佢

教你擁抱大中華喎
讚場佢地嘅祖國暗踩香港

對於出錢俾佢嘅老闆嚟講佢係無做錯嘅

明明一開始講上環啲野食幾鐘意睇，後面變哂支那野

我都覺得佢把聲真係好難頂, 講野個TONE又平, 除非個題材好好好特別, 如果唔係真係唔會開黎睇

連登屌一屌，Follower 又突然爆左成千
痴線

連登仔都係擁抱大中華美食

某姆果d開箱片真係垃圾都仆街
d表情假到hihi

窮L遊記

真材實料
利申 跟過佢D片上去食好西

成人台果班？

佢 d 女都幾 gf able

語速好慢，要較1.25倍先係正常語速
懶音係好勁
不過都有睇，佢介紹嘅大陸野都算詳細。自己唔知去邊到搵

家姐好撚正

我不嬲開2聽
可惜2已經係最快

原來有人同我一樣諗法
之前條女fb tag我
我直頭係comment度話佢講野好撚難聽